[30-08-2018]股市直擊+波神信眾區

靜到無人開

傷廟

升啊！！！

D7PCBC

QQ 364

唔係咁易㗎...

依家先drop....fuck

qq求全家

求唔LUN到禾

Drop?邊L到drop呀

refund la pg....

DLLM LA🖕🏻

好似差唔多?

Wa so quiet

shoe dou mo yeah talk la

drop bao
refund d ar pg

AUG HAM KAU CHAN

CONFIRM 轉勢 PUT DUCK

BIN C

今個月唔含下個月都會
roll 落9月就冇問題LA

堅持=勝利✌️
HKC

4c ho ball!

4c有bc電話

HGC

我有另外一張圖........

lm

#metoo

wa....me dive....
打傳算....

太保

播番首罪惡辣眼睛贈興先

琴日先買左幾本簿本.....

我對套野ge卡通公仔冇興趣

rb d gl ffl

all ffl

fat dou mo ppl

輸到唔想上水

麥菲文..........35隻馬.......支持馬主繼續拉倉

仲衰過肥猢

WHEN SIN YAU DUCK PLAY 百里

da ng da....

想出蝗者大喬同明世隱 呢d輔助

佢同雪茄佬今年收信大熱

屌你老母今朝見隻近熊唔掂放撚左

咁就蝕到血本無歸

Ｄ好仆街
跌多0.5ok?

唔到286又留淡友一條生路...想點
一係痛痛快快啦

lc286@310

UFFL
ME D 282 ALL DEAD

me d 282 110 dou all dead

9月奶碟系列已經有重大進展

有咩倉？

me 9月 all long side...

2601 34 35sc

lp?

輸出操作驚

冇成交
呢Ｄ股唔識

有long嘅...之前有隻野9月倉帳面3倍冇食去到-20%唔信邪又加

me 8月夾親
埋單8月仲要奶少少

人走蛇都應該鬆左綁

最緊要郁得慢 大隻 仲要垃圾.......只要有整齊排盤而D價唔係咁差我都會去試下水溫......

現價可以做下

暗時LUI

cls

FB見到渾水SHARE 笑左

jo mud 9

邊間野癲得咁勻循

1838

lm 同 ask

平晒吉利
贏得個少少

鄉村瑰寶咁快出黎跑

上季早做閘開操.......唔快LA......

有冇傳...

練緊角 唔想雷u

uffl

咁如果咁
hsbc 你係咪要接刀？

傳生態最快下禮拜SIN NORMAL 返

如無意外係

博有人唔行使

咁實有人行 有人唔行
咁點match 真係隨機 ？

ANY傳...

d台9 lomo

仆街莊
吉利真係收17

唔知佢點分

70 d 5仔 我覺得唔洗接

好似真是隨機

lmhy

有冇傳

咁就要睇1.5%...啲人點搞啦

次次d long 都博到月尾死晒
太大貪 2388 39
早兩日39.7都唔平

跟父親大人hy la...
鎖klm倉

我本身都預左接 但早兩日升返 70 平左佢算

好叻仔
終於完埋我心願

我直情係尋日3：59先開
0.2開
已經蝕緊0.3

9s 睇返月頭d倉好多都無事 特別係175
Qq業績日 比佢嚇到roll晒

今個月係2382,3888有事姐
其他最多咪夾按...

9s 都係不宜做d 波動大
衰一次都入肉

收島楓....4清今日掃左五佰張義狗肆權......睇下今日個權倉

睇你點取捨啦
回報同風險成正比既

5 仔最大果次應該係想搬base.. ?

FOR NG FOR HO

2手5仔已被行使

火雞諗住幾時收皮
就黎衝返去7

個市升就提都無人提

隔離講到夜期易玩過日市，刷錢咁刷

隔離啲人全部都癲既

極限牛熊

即將加息債券唔係會跌......

匯豐介紹我買呢隻野債券基金

原來9點啲股權會結曬
幾驚冇錢入貨

想問下9s, 一個月做2% return , 風險高唔高?
揀d 低波幅股, 做唔做到?

一個月做2% return做指數好過

good luck....
盡可能玩細d..

受薪董事小組今日就同日晨操當值受薪董事韋敦彥所提交的報告展開研訊，該報告關於持牌練馬師苗禮德與持牌助理練馬師何敬森之間的口角。小組聽取了苗禮德、何敬森及何敬森今季所屬馬房的持牌練馬師鄭俊偉之證供。

何敬森承認一項違反賽事規例第155(5)條有關不正當行為的指控，事緣他於今日晨操期間在練馬師看台向苗禮德發出粗鄙和冒犯性言語。

咩人先會咁蠢直接挑美國機

amazon 輕鬆2k

指數做spread??

指數黑天鵝機會, 會唔會大過D 低波幅股? (2,3,6,823 個一類)?

錢我預足既
不過係唔知幾時啲股權結
因為一通叫我半夜前要有錢
唔係就收我孖展
不過而家知道原來係9點
咁以後都會知

我好耐之前計過數
每月剩sp
衰極都夠錢接曬貨咁計
一個月1%都應該冇問題

2-5% 係咪唔使好似你地咁玩到出神入化

如果10皮到, 做2,3隻夠唔夠

呢度有SHORT冇波股奶碟咁玩......有SHORT價內咁玩.....仲有SHORT大波股即日鮮咁玩........

其實唔會話唔夠 多有多做....少有少做

總知大棍就做反方向?
大概一個月做到幾多%?

各有各玩法，每個人可以承受個風險又唔同，你本大既，2~5% per month 已經好和味 ....
不過10皮野玩short真係無乜肉食，俾人夾爆時又隨時無錢補倉，玩下細期仲好

我計你十皮做5%
都5000
都好和味嫁啦...
不過對你呢啲大戶梗係冇肉食

all in short咁顛

想睇下做開SHORT ge 一個月平均aim 幾多%

錯方向照坐?? 一般要預幾多錢坐

咁就要睇你錯成點喇.......

你揀著27 2382果D一錯巧難搞架.....事關隻隻股都唔同.....都係睇你選擇D咩黎做

27都冇咩事...
2382,3888
呢啲真係67啦

一日夾2,30%...
點玩呀大佬...

1 941 1299.....762棄左驚 而家轉場 多隻2601......